一換一電車quota

黎緊有架車想劏，有冇人想收個免稅quota

點計法

巴打我喺另外一個一換一post 見過你

btw 我都有個quota 打算賣

幾銀

Tg傾傾？

Tg 傾傾？

我都有quota唔介意自己架新電車係1字但平啲可以傾傾

好奇問下樓主你劏架咩車
點解要劏
我諗緊我架野劏唔劏

架車有野要整，但廢事搞。
咁我又hold左架車多個18個月，如果有人想要架舊車黎免稅買電車，我可以幫手出架車，你又慳到稅，一家便宜兩家著

我都有個quota 最遲7月中劏

歡迎tg傾

推

我都留個TG先

我見有啲二手車group 都有人賣

我都有 6月尾會劏 可以pm

我想收一個一換一